個巿跌得愈甘，貧僧就愈強大

貧僧觀股市低迷時塵世間
無數股套於水深火熱之中
不禁動惻隱之心
盡己之所能吃進股票
助其解套以圖善事
其後股市高昂
眾人搶購不已
貧僧忙將股票售出
希望能讓眾股民遂願購得
多年下來竟然獲利極豐
此乃佛祖明察
善有善報者也

亞孖係呂隱也

牛市你未好弱

你係舊登果個

高登嗰位？

當熊市個個都係貧僧 四大皆空